將TG正名做“山埃毒氣”有無得諗

如題